寧願老婆隻豬係你食佢之後佢會偷食 定係 老婆唔係處但之後靜係比你一個人食?

一生人無理由靜係同一個人做愛,
成日話要處女老婆, 如果佢未玩過, 介唔介意食完佢個處之後比佢去玩?

處女唔會偷吃

前者，無論邊個選擇幾年後都係屌個臭雞

你會食碟新飯定食二手飯?
on99

一定係一個人食